【港台顧問委員會與廣播處長會面 工會於會前表達訴求】現場直播

30000宗讚賞，6000宗意見同投訴，完

咪又係大龍鳳嗟！！！

支支TVB出品嘅梁生係全宇宙唯一報錯前蝈家領導人死訊都可以做到兼連任狗共之下嘅廣播處長，你話呢隻離岸厄香港飯食嘅大愛支點解呢？？？